#### 6.2.3. Контроль изменений в развитии программы

<todo>

- Учет изменений и их истории в **развитии** _кода_ (контроль версий)
- Упрощение синхронизации и **переноса** изменений в объемном и развивающемся из нескольких мест проекте
- Возможности параллельного ведения нескольких однородных проектов с **переносом** множества изменений между ними
- Минимальное изменение легче **переносится**
- Минимальность изменений может обеспечиваться независимостью частей, то есть разбиением на _блоки_

</todo>
